[本地足球] 2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (58)

今季港超參賽球隊:
東方XX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

港超：
2017-03-31 港會 vs 南華 香港足球會足球場 20:00
2017-04-01 X&XXX vs XX南區 小西灣運動場 14:30
2017-04-01 香港飛馬 vs 東方XX 旺角大球場 17:30
2017-04-02 標準灝天 vs 傑志 斧山道運動場 14:30
2017-04-02 九巴元朗 vs 和富大埔 元朗大球場 17:30

東方XX亞冠盃賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客 )

港隊友賽:
日期 對手（主場／作客）
2017-03-23 vs約旦（客）
2017-06-07 vs約旦（主）

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-03-28 vs黎巴嫩 （客）
2017-06-13 vs北韓 （主）
2017-09-05 vs馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs北韓 （客）

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

基仔留名

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

楊正光

【香港隊決選名單出爐！】- 亞洲盃外圍賽最後一圈

決選名單出爐！香港隊將會係星期一出發！ASIA, HERE WE GO!

決選22人名單:
守門員: 葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、曾文輝 (南華)

後衛: 積施利 (長春亞泰)、羅拔圖、黃梓浩 (東方龍獅)、法圖斯 (貴州恒豐智誠)、李毅凱 (香港飛馬)、艾里奧 (傑志)、李志豪 (梅州客家)、梁諾恆 (南華)、基藍馬 (天津權建)

中場: 鞠盈智、梁振邦 (東方龍獅)、黃 洋(傑志)、李嘉耀、陳俊樂 (和富大埔)

前鋒: 李康廉、麥 基、(東方龍獅)、辛 祖 (傑志)、羅港威(南華)*、黃 威 (和富大埔)

*為補選球員

-亞洲盃外圍賽最後一圈 B組賽程-
3月28日 黎巴嫩 vs 香港
6月13日 香港 vs 朝鮮
9月5日 馬來西亞 vs 香港
10月10日 香港 vs 馬來西亞
11月14日 香港 vs 黎巴嫩
3月27日 朝鮮 vs 香港 (2018年)

#香港勁揪 #撐自己人

Kim out

Bigmac 港超 playlist
【Cover By Bigmac】南華新歌：落難南華 (原曲：落花流水) 新歌

80年代足球小將片尾曲 - 傑志亞冠版

肥邱之歌 大熱首選

傑志港超差半步
[url]
[/url]
南華會戰勝歸來

G持保贊強勢加盟東狗 一起暴力足球

羅港威(南華)*

*為補選球員

佢係代邊個？

高梵

永續朱志光

Dse oral 俾人carry 完嘅垃王留名

你揀風箏定顏色筆

幸福金踢進攻足球會唔會豬到胃酸倒流？

作文先易仆街

5號同學4個顏色筆你話呢？
好彩prepare 定兩邊講到1+3轉埋立場

綜合學校做親都5星星

作文就3

狗入面黎講林鄭真係最垃圾既狗
屌你老母
就算薯片都係北京隻狗
都唔會咁撚柒啦

Aggar
青山公民立場一致

頭五分鐘踢進攻足球，之後泊大巴死守

slow slow fast又一野比人搞掂

俾啲爭札我

一定

我覺得法叔入波機會仲大過真祖

1:8都係進攻足球姐

閱讀卷先係王道
5x/8x

東亞盃都講過出唔到線就走人

發現淋病個banner 跌咗係地下
即刻踩多兩腳先

淋病： 葉鴻輝小心做人。政治清算不會饒過你。

yes,亞洲盃

食薯片食上腦
好想佢做到上台即立23條

法圖斯自言已獲應中超的比賽：「當你在港超犯錯時，你還會有機會補救得到，但中超的節奏很快，當的意識到時已經太遲了，現在比賽時我會更集中。」

今時今日仲做熱狗都弱撚智啦

兩邊都弱智

淋病：立即開發蓮麻坑村

中國輝忍住唔爆鳩佢已經好好

除咗天琦真係全部收皮

我見過 share 得最多本地波係前新同盟 25 仔陳兆陽，公民黨彭顯圖，同埋前 busu victor (琴日 ig 又捉 fernando 影相 )

左膠滔同巴治奧都係香港隊入場，係梁天琦會入場睇香港聯賽架喇，可惜可惜

林鄭企開D啦屌你老母

近排本土足球前線冇左節目既？

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

黎巴嫩無卡狗沙地咁屈機既
不過都係睇淡香港隊好
次次睇好港隊都會仆街

見到垃圾就掉落垃圾桶啦

毒果日日面書幫佢做勢 肥佬黎

你死喇

唔係話啲咩 就算我上個po講薯片>淋病
但薯片佬本身其實都係一舊屎
剩係佢重推23條已經撐唔落
同埋管治作風都應該會似貪曾
又係官商勾結當道

阿輝今次係型既
比著係均宜一定衝去柒

梁大佬會點

鬼咁知兩舊都係屎咩

梁大佬直接搵張委員長呀

拎住幾斤菜心去賣

梁生自己都泥菩薩探肛

聽講黎巴嫩碌地詐死仲衰撚過沙特科豆巴林個班

聽日定星期四?

傑志 Kitchee

為保持球隊的比賽狀態，球隊將於本周國際賽檔期間，約戰馬超球隊彭亨進行友誼賽，賽事將於賽馬會傑志中心進行，歡迎公眾到場觀賞。

國際友誼賽: 傑志(香港) VS 彭亨(馬來西亞) Pahang FA
日期: 3月23日 (星期四)
時間: 上午11時
地點: 賽馬會傑志中心 Jockey Club Kitchee Centre

為保持球隊的比賽狀態，球隊將於本周國際賽檔期間，約戰馬超球隊彭亨進行友誼賽，賽事將於賽馬會傑志中心進行，歡迎公眾到場觀賞。

國際友誼賽: 傑志(香港) VS 彭亨(馬來西亞) Pahang FA
日期: 3月23日 (星期四)
時間: 上午11時
地點: 賽馬會傑志中心 Jockey Club Kitchee Centre

我信傑志fb

me去到

留名垃王斬馬拉佬

kim

有人會叫你唔好拉埋佢落水
小心啲

估唔到揾垃隊友賽

點解彭亨咁鍾意嚟香港之前好似嚟過？

黎遊埠

咁早 邊睇到

張poster 都幾靚 香港球隊幾時先有呢啲宣傳

同垃立講宣傳

湖北媒體《長江日報》報導，因成績不佳，中甲武漢卓爾俱樂部已經解除了費拉拉的主教練職務
新賽季，志在沖超的武漢卓爾投入5億重金，但前兩輪中甲面對兩支弱旅卻一勝難求，首輪主場1-1被升班馬保定逼平，次輪又在客場1-2不敵梅州客家

垃垃都唔需要有球迷，宣咩傳
btw彭亨今季勁左

你哋推post咁快

好緊張

偶然睇返舊文，好勵志
5年-從港甲到葡超單場MVP】他叫Lucas Tagliapietra，當時，他從摩爾多瓦聯賽登陸蘇超Hamilton。 11-12賽季，盧卡斯與澳大利亞後衛Dodd搭檔防線，在港甲聯賽為“三亞王”天水圍飛馬出場13次 ，隨後，便前往摩爾多瓦，轉戰歐洲賽場。 15年加盟漢密爾頓後，他便牢牢坐穩了中後衛得主力位置，在蘇超出戰39次，攻入4球。出色的表現也讓他贏得了葡超球隊博阿維斯塔的青睞，在昨晚面對阿羅卡的比賽中，盧卡斯作為主力中衛首發出場並攻入一球，賽后以9.4分的高分成為本場比賽MVP。從港甲到葡超單場MVP，他只用了五年時間。

果時踢港甲好似麻麻

唔知有冇人post過
應該係本地青年聯賽
上咗外國足球ig page

有冇人知入波個位係邊隊同邊個

yes,果陣一般，離開飛馬，去左摩爾多瓦聯賽3年，好似苦練後勁左好多，立足葡超

求定link睇約旦屌打

踢乜位？對佢無乜印象

中堅
dodd勁， 佢廢

港足最後備戰 金判坤：作客黎巴嫩最少要攞一分！

即將出戰亞洲盃外圍賽的香港足球代表隊，今日（20日）假香港足球會進行作客約旦及黎巴嫩前最後一課操練。主帥金判坤滿意球隊狀態，又指希望在作客黎巴嫩身上最少取得1分。

港隊今日復操，Kim Sir透露戰術上不會有太大轉變，接下來的兩場賽事將派出三中場或五中場陣式迎戰，球隊亦會大打進攻足球：「我很滿意球隊去年東亞盃外圍賽對疊北韓的表現，該仗我們不只局限長傳，反而多以短傳進攻，我希望打做出一隊有活力、具進攻威脅的香港隊。我們作客黎巴嫩力爭最少搶得一分。」雖然中場伊達、林嘉緯等球員因傷倦勤，但金判坤對麾下眾將甚有信心，組織重心或落在今季表現不俗的鞠盈智及黃威身上。

中堅搭杜特嘛
個時盧卡斯係炸彈
杜特反而好有火，火併十八爺

廢金傻撚左

南華精神

西亞佬顫抖吧

屌真係無電視台買黎播？

大獲了

kim痴左線

所以我咪話佢勵志，可以大躍進

阿輝心諗：嘩屌妖婆 彈撚開先仆街

平日見阿輝落到場都會關心下人地屋企人
點解今日咁冇禮貌

即場屌柒佢會點

衝出黎指著佢黎屌

準備好未

做咩

港隊球員：走啦八婆，呢度無人鐘意你呀

同狗官social呢d粗重嘢，阿kim硬食啦

如果陳偉豪仲係港隊，肯定寸到條八婆一楝都無
而家呢班港隊太善良啦

想睇標天對彭亨多d

跨國界護級大戰

大佬即刻衝去奶閪

睇fb

勁過Mario

見到我國片
可以up埋去youtube

睇左未

大家可以share，set左public

圖呢？

睇左，好好ar
追夢者

識貨

彭亨pahang排緊第2 , 力爭護級既係羅素隊檳城panang

Nicole都唔識

屌我見羅素返左香港成日形住形住咁樣
自隊

各位巴打一切去林鄭fb屌柒條八婆啦

有冇人讚我選曲

足總又有4000萬收 Peter又有4000萬袋

唔係狗德袋咩?
係狗志踢爆"d錢都係你(狗德)袋嫁啦"

知唔知嗰啲一邊綁喺條柱，另一邊綁著腳用嚟練力嘅帶叫咩，買嚟做康復治療

基藍馬坦言不甘於「齋操冇得踢」，合約直至季尾的他，不排除在季中提前轉會，卻無意重返港超：「中超預備組的節奏及強度也勝過港超聯賽，我的狀態目前還可以，但作為球員始終渴望能在正式比賽上陣。我會繼續努力訓練，爭取教練簡拿華路青睞，但如情況未有改善，我或考慮提前於季中離隊，除其他內地球會，也會看看東南亞聯賽有否新發展。」

傑志賽後訪問>>>>東網賽後訪問

點會有其他支那隊簽你

訪問費蘭度和華杜斯

會後霍震霆向傳媒透露近日到了倫敦出席國際足協的大會，其中會長恩范天奴承諾未來4年將會分發500萬美元（約3900萬港元）予全球屬會。

香港可以分到幾多？

應該係每個屬會500萬美金

d錢都係你袋

18-03-2017 香港超級聯賽 – 東方龍獅 vs 南華

19-03-2017 香港超級聯賽 – 傑志 vs 理文流浪

最尾首歌細聲左少少

offside 有 matt lam 訪問

又吹奏 me role model

今天我特意為代表香港的精英足球員打氣。

今日，他們就出外前往安曼和貝魯特參與友誼賽和國際賽。足球運動一直在香港很受歡迎，我知道有許多年輕人都喜歡睇波甚至加入球隊。我認為，政府應在足球發展方面加強工作，興建新球場，除了現在建造的將軍澳足球訓練中心外，亦要加強在學校校園推廣足球運動。

足球既是一項團隊運動，又可以鍛練年輕人的體魄。在此，我再次預祝香港的精英足球運動員，在海外比賽獲取佳績。

Carrie cheers on HK elite soccer athletes ahead of their upcoming international competitions. She believes the Government can do more to facilitate development of the sport.

#同行 #WeConnect #CarrieLam2017 #香港足球 #香港加油

食屎💩啦林鄭

皇者傑志!

禾果下季無香港球隊簽典算

呢筆錢好似係恩范天奴嘅選舉承諾嚟

佢話要係黎緊幾場聯賽都爭取贏波，去證明傑志是聯賽皇者

連火雞都可以重新做人咁多次，禾果應該都得啦

洗唔洗咁認真呀蝗者傑

皇者傑

費事又俾反傑黨抹黑

基藍馬真係好正氣, 唔係單純為錢, 而係為足球而生

張國明都有隊要
禾果一定得啦

咁岩既，而家大大個反傑黨係你面前

禾果接受訪問嗰陣好似係想留係中國多過返香港喎
（佢話球隊話有機會俾佢上一隊）
話唔定去到中甲呢

畜力可能繼續玩呢

以防有手足冇我fb

港超一週馬後炮 & Report
標準灝天 4:1 港會
入場人數 482
冠忠南區 2：0 和富大埔
入場人數 392
東方龍獅 4：3 南華
入場人數2,774
傑志 5:1 理文流浪
入場人數 924
xx 1:3 香港飛馬
入場人數 122

1睇d人數
區隊咁少人入 真係區隊?
唔講小西灣西地方 當日飛馬去左邊
東南大戰 過唔到3000 已完
偉大既傑志 因為傑志而兄弟落雨去晒邊 d兄弟肯撚定唔過1000=球迷冇1000?

shhhhhhh
皇者傑點會無球迷 唔準亂講 係流浪趕客 (好似係)

今年比上一年更流失左球迷咁

如果機場免稅店有，就唔好係外面買

🇱🇧黎巴嫩(紅色外遊警示)特產：
Arak 阿剌吉(茴香酒)
鷹嘴豆泥
生羊肉
紫草染色工藝品
Patchi 朱古力

🇯🇴約旦特產：
死海泥(含有豐富的礦物質，調節皮膚的酸鹼平衡，保養皮膚細胞組織，美容功能 )
手織地毯
彩色砂瓶
Falafel(甜食，麵粉加開心果)
果脯、乾果

有人屌我剪得差，仲拎麻樹同我比

上周亞協盃分組賽旗開得勝的傑志，昨在旺角場979名球迷面前迎戰兩連勝的流浪

上季傑志主場對流浪九百幾人入場（無落雨）
今季落雨都keep到九百幾人

我剪到麻樹既質素就收左基奧錢整啦

屌你老母閪~ 踢波啦你

其實傑志對標準灝天都係得936人入場

上去屌柒佢囉

衝去送波衫就有份

對垃垃隊差不多啦

淋病好明顯好唔熟足球 成個場面好怪
算比面肯聽佢up一兩句

Help

香港足球咁多憤青佢都敢黎

夠膽落旺角場睇一場港超的話

年年考第一
但係班入邊一個真心fd都無嗰隻

港隊賽事佢夠膽成場坐28區既話我乜都得

佢其實係典型六七十年代精英主義嘅政務官。所謂江山易改本性難移，佢呢啲咁嘅人，請幾叻嘅公關都冇撚用，根本佢就係由心底睇唔起低下層。你估佢公關冇迫佢去天水圍咩？佢十成十屌返公關轉頭添啦。

俾人溶咗都似

話事話，似d6月香港主場，搵人送飛邀請佢入場玩尻佢都好

梁煮食跪喺度叫你放過佢

我可以上佢fb post 相證明寄咗飛俾佢
估佢九成用唔得閒出席去推

新post留名

港隊幾點到埗？

有冇人支持英雄輝拎個波重炮ban鳩林病個頭

麒麟事變 2.0

龍門球事變

佢最多係一個叻人 好打得 但係唔係一個leader 佢唔識點收手比d細做

yes,唔係包尾護左級繼續玩

yes
攞到錢都唔會起球場

500萬美金點都唔足夠起球場喎

省波起義

起個真草訓練場一定夠，不過唔會la

但689仲衰過佢

我就唔信有痴線佬真係敢郁林鄭
佢唔入場係佢笨柒

原居民嘅佢地舉手支持！

要價收地gogogo

對護級隊，近千算係咁

4千萬，係市區買2個3房單位都未必夠

決定下年加入球迷會
咁就一個人都冇得唔入場了

賤價個種 肯唔肯都立即推土機 支那徴地咁

睇joel 我國入球片
上季入飛馬果球好搞笑
肥袁，小志強好7

官地收回條例咩

垃垃又無球迷
流浪d球迷得球員家人

買凱旋門梗係唔夠啦

廢袁同廢中邊個廢啲？

差唔多
仲有三腳

呢個節目中間有段講某班南區球迷上星期旺角場對大埔賽後亂咁問候球證係冇品, 我覺得佢地冇講錯, 亂9咁屌只會嚇走班生客更加少人支持你隊波

林鄭向港隊年輕球員講話時表示，與足總主席梁孔德合作落成興建足總的將軍澳足球訓練中心，將來不單只支持足球，還有其他體育發展

佢係話用足球訓練中心支持其他體育發展

其它運動？

三腳D飛撲動作型D

梁諾恆便指Kim sir將會讓他出任最熟悉的中堅。

李毅凱今日在隊內練波時曾踢防中。（蘇子暘攝）

yes,
肥邱雖然都成日比人笑，不過都ok

李毅凱踢防中唔掂

kim 又亂點兵

怡和不如整隊阿仙奴(香港)啦

中超數據王蝦醬繼續右閘? 應該唔會再遇到另一個法拉拿卦

肥鳩>三腳>廢中+肥袁

中國輝
helio 法佬 roberto
梁細佬 jack 黃洋 442
mckee sando 康廉

兩隻翼衛肯撚定輸到老母都唔認得

傑志中心都7千6百萬港元

肥鳩個身夠肥
擋走唔少波

Rugby ？？

鬼佬話石門個場正

係 全部
金寶仲要用簡體字

伍健表示：「兩年前公布的工程費是4,900萬 ，但今日動工的費用已上升至7,600萬，感謝馬會慷慨捐助6,300萬，傑志則負擔其餘1,300萬費用，往後每年營運開支約需3至400萬，全部由傑志負責。」

上得大陸training多

好條毛 入去同人講話唔撚會理你地既訴求
盲既先對佢有好感

好想做佢女婿

終於回復正常速度

親建制嗰班只會跟中共指輝棒去投，唔會有獨立自主行為
尋日聽民建聯話要開會決定投邊個真係廢話，你班扑街都係跟中共order投架啦，扮哂開會決定

就算佢無錢都想做

521有化妝係幾靚

唯一有過少少好感係佢話會對村屋僭建執法
點知屌佢老母原來俾人媽兩聲就縮沙，食屎啦

her husband is watching

咩事

佢d眼神越來越陰險凶狠

做樣咋, 果時想搞鳩唐唐

【特首選戰】前局長數林鄭之變！王永平：為權力摻機心民望負值自找

左羅 5:1大埔個場是咪今季最好 ？
個陣啱啱復合⋯⋯

yes
今季成日傷

情傷

反了反了

南華季初對流浪之前一直不敗
個陣左羅都係fit嘅
不過自從對完大埔個場之後就開始多傷
然後冇踢過一場好波

真心覺得廢中好過肥袁

bnational

一樣咁垃圾

廢中開死球大力啲

Hong Kong Nation
Hong Kong National Team

國家隊球員：死開d啦林鄭，阻尻住唒練波

lesser trash

黎巴嫩都傷左兩件歸化中場, 一個係丹麥青訓出身既挪超腳, 另一個係德國仔

咪又係456我地垃圾腥港隊

只係456同789既分別

有可能

10 11 12

喇沙個仿草嗰陣重舖洗咗800萬

足總多咗3880萬
不如用作未來數年 聯賽/盃賽 奬金

聯賽冠軍 200萬
銀牌/足總杯冠軍 各90萬
菁英盃冠軍 50萬

足夠九年用

對於守門員的裝備，阿輝有特別的偏好。無論夏季或冬季，他傾向穿長袖波衫，即使獲安排短袖球衣，他也會補上一件長袖打底衫，才覺得舒服。他出道初期二至三年，主要是白色波衫，但其後改穿綠色後，感覺球場上事事較順利，所以現時傾向穿綠色波衫。

下身方面，阿輝一定會穿短褲上陣，再追問他會穿三角褲還是「孖煙囪」比賽，他說不用穿內褲的，只需穿拉筋褲就可以了，很舒服與貼身，踢波與撲救也不會覺得痛。

來到門將最重要的手套，跟波衫相反，阿輝喜歡選用白色。他多年來養成了每天清洗手套的習慣，好好護理這名出生入死的同伴：「每次操練或比賽後我都會親手清洗手套，確保不會發出異味，這樣對雙手就不會有影響。」

提及到賽馬會傑志中心將來可能被政府收地興建公屋，想不到阿輝妙語連珠開炮：「不興建新球場，竟然還要減少！支持體育不該只用口講，還要實際行動，尊重運動員，尊重每個體育項目。我們幫香港拿取了好成績時，『你地』就出來邀功，其他時候卻抹殺我們的配套。看看整個香港體育界，當我們辛苦訓練時，『你地』做緊啲咩？當我們有成果時，就突然之間走出來！我們最想得到的是尊重！」我腦海頓時浮現一男子的身影，一個連支持港足也不敢說，但港隊逼和中國後立即衝出來盛讚港隊的人。

不如傑志中心遲下計劃重舖真草上去啦

原來本地足球只係得港超?
仲有各級代表隊, 低組別聯賽, 青年聯賽, 女子聯賽唔駛理?

不過獎金金額的確可以提高 (如果有錢)
好記得東網直播頒獎個陣
chatroom有人笑獎金少

初級組足總盃冠軍 10萬
女子聯賽 10萬
ok?俾錢搞青訓

四千萬留黎買機票book酒店好過啦

可以集中獎金只給港超和大港腳
其他反正無人理

足總最好比錢重新搞香港08 /09，好多年青球員無上陣機會
垃垃用左港箐會籍

東網播波收左幾＄？

可以集中支持傑志
其他反正無人理

邊隊排緊榜首呀?大聲啲聽唔到?

集中畀傑志好唔好

我覺得自己有病

有錢就分少少去搞好d直播啦

洗唔洗句句都提傑志呀

東網班人錢收足嫁
個團隊係唔掂就唔掂
比多一倍錢都係咁

矛牙 人地鳩我咪陪佢鳩下

2017年仲有人理條ON9

淋病咁想扮有心搞波，又屌港台冇節目
一於播波啦

「拉布所以冇錢批 」

足總高層一年花紅都用晒啦

扮工冇野做

青山院友

搵過第個媒體

咁多癲狗

Hong Kong national team

著住我自己波衫喺 city ac1 食飯

真草做唔到而家個 usage rate 啦

呢定呢種幾好

不過政府唔係廣泛用呢種啦

貴

見到你

原來係你

下次我過city搵你食飯先
poly can

估唔到

勿相認

嘩屌咁多city仔既

回望最壞那一天 伴著有誰

悉尼老鼠弟子

岩岩city食飯見到個著黃洋波衫

自爆

佢淨係教 jd

llb admin law 係 Hectar Pun SC 教

真港毒。英雄。輝

屌成村人喺 canteen 唔使上堂？

廢青

見到黃洋巴了，mk

Pun SC真人好型

特登係poly仆左去city睇佢個樣
無框眼鏡 啡髮 under cut
dickies hoodie
Macbook air
典型大專撚屌

立法局何議員競選時傑志都出面支持，林鄭係同一線人，睇尼香港隊都應該去投票現場支持下，香港足球先至有救。

走得咁快都俾你認到

點解可以全部冇一樣中

院友有精神分裂

似你多啲

呢個係你嚟

又hoodies又黃洋波衫

佢唔係著住 我見到有

祝大家

愛到入城大也分開, 預計之中

用李毅凱踢防中咁不如揀劉學銘啦屌

yes，劉學銘純防中又有身型
不過友賽出姐，
對黎巴嫩後生果堆bench

當KB都放棄用球霸打防中
廢kim又反其道而行

牙kim排陣唔駛你教

迷基黨=港毒分子

Yes 世界級教頭Kim

有大哥有樂仔洗搵佢

過多幾年有迪高

牙甘

反傑黨好火頁

點解唔去hku讀law？

彭亨同埋檳城成日畀人撈亂

驚讀到你咁既樣
雖然應該係個人既問題

吉蘭丹射手冇傷已夠殺

呢個前鋒係咩類型

踢法勇悍的傑志中場林柱機，多年來為了一圓自身的職業足球夢，曾經在北美、歐洲及亞洲多國留下不少踪影。不過無論身處何地，林柱機背後總有著一份來自未婚妻Lyndsay的鼓勵及支持，推動其鍥而不捨地去追尋理想。多年來一直對於這份感情滿懷感激，林柱機打開心扉與傑志球迷分享其十年來與Lyndsay在足球路上的甘苦與共。

沒有山盟海誓的動人情話，這卻是一個職業足球員在現實生活中的感情故事……

長大於加拿大中西部Alberta省，當年尚未滿20歲的林柱機便跟Lyndsay在細小但卻發展蓬勃的Edmonton足球社區中結緣。兩小無猜乘著雙方對足球的共同熱愛而迅速將感情升溫，卻在不知不覺間迎來兩人感情的首個考驗……

「要保持一段長距離的感情，可不是一件容易的事，尤其是當年Lyndsay尚在加拿大當地的大學求學，而我卻遠在荷蘭追求自己的足球夢。雖然我們努力嘗試維繫感情、保持溝通，但你可以想像到我們每月的電話費是何等昂貴，再加上加拿大跟歐洲的時差分別，要維繫這段感情，一切真的得來不易。」

「有時在操練完成後，隊友往往會邀請我一起同晉午餐或喝杯咖啡，但我很多時候都只能婉拒他們的邀約，因為我要趕返家裡，跟身處大西洋另一端的Lyndsay通通電話，趁著她上學或上班前互訴近況。你可以想像到我因為這個原因被隊友開了多少次玩笑。」林柱機憶起當年的「苦況」，不禁展現其招牌陽光笑容。

職業足球員往往需要四處闖蕩，尋找發展機會，當年足球事業尚處起步階段的林柱機亦無可倖免。同時間，身處於充滿未知數的職業足球世界亦令到林柱機承受不少壓力，幸好來自Lyndsay的不斷鼓勵及支持，令到兩口子能夠一起跨過困難，成就了今天堅固的感情：「還記得當年決定離開阿積士發展，原本有機會留在荷蘭當地規模較少的球會落班，不過最後我決定前赴英國，尋找在英超、英冠落班的契機，並最終在錫菲聯獲得隨隊操練的機會，不過當時阿積士跟錫菲聯未能就轉會的條件及補償達成協議，最終自己無緣留英發展。」

林柱機續道：「在英國待上一年之後，自己浪蕩的旅程又再次展開，更曾經前往希臘、塞爾維亞、克羅地亞及德國試腳，當中吃過不少閉門羹，亦曾經感到憤怒、徬徨。縱然如此，當時面對著未知的前路，Lyndsay仍然對我不離不棄，繼續默默支持，無論我身處歐洲何方，其總會犧牲自己的寶貴假期，自掏腰包購買機票，隻身飛往歐洲跟我見面。當有人在你背後這般無私地支持自己去尋夢，我看在眼裡當然心存感激，感激她對我無私的奉獻。」

一直努力嘗試在職業球壇站穩陣腳，林柱機數年前輾轉登陸香港，並迅速在當年的港甲舞台站穩陣腳及打響名堂，令到其終於可以圓夢，邀請Lyndsay來港共同生活，揭開人生新一頁：「有Lyndsay在身邊的感覺可真美妙，我們無論做甚麼都總愛在一起。Lyndsay或者是對我最嚴苛的人，但也是我最大的支持者。每場傑志的賽事她總會盡量入場觀戰為我打氣，並且看得非常投入。」

說得興起，林柱機更向傑志球迷分享一個有關其入球慶祝的小秘密：「起初的時候，Lyndsay總愛坐在球場的不同角落，往往令我在比賽前、後亦找不到她在觀眾席的踪影，之後我便決定跟她開開玩笑，於每次入球後都把手放在眼睛之上，作狀四處尋找她的位置。」

在整個訪問中，林柱機不斷重複表示感激未婚妻Lyndsay多年來的默默支持，正正因為這樣，這位傑志中場亦嘗試用其自己的方式去回饋Lyndsay多年來的無私付出：「Lyndsay從前在加拿大亦有踢足球，技術水平其實相當不俗，更曾經短暫跟隨加拿大國家青年軍一起集訓，不過最終卻在足球和學業之間選擇了後者。現在她既然來到了香港生活及工作，亦為香港足球會（女子隊）效力，所以假如自己有空，我必定選擇身體力行到場觀戰，親自替Lyndsay打氣及支持。」

「自己年輕的時候專注在剛起步的足球事業上，錯過了觀看Lyndsay在老家Edmonton參與高水平的足球賽事，所以現在當自己的足球事業稍為有點基礎，我便更加想為Lyndsay做得更多，藉此回報她多年來對我的支持，以及為我作出的種種犧牲。」

[原文刊於2017年3月19日 傑志對理文流浪主場場刊]

證明你細過

強版巴偷

6場馬超入9球

天日支持我島教訓越南

我島sure win

點解離開阿積士?

黃洋巴原來係city
咁我應該有黃洋巴嘅fb

水平唔夠？

足網個網又error

陳湛羲:
踢場友誼賽 駛唔駛車成咁
馬來西亞又點
和左場波 輸左隻腳
好彩夠硬淨

唔夠班咪走囉
夠料升一隊會唔升咩

硬淨-

咁即係幾比幾

Yes, 如果夠班依家就唔會係傑志踢波
佢應該同獌個Blind同期, 見Matt有follow Blind ig

算 唔追返d post啦 太快

請彭亨球員尊重大家謀生的權利

點解仲未有人出來bin 阿積士唔俾自家青訓踢一隊

今日火雞有無遲到？

老許認同

肥邱之歌

去完石門睇波之後去捐血好冇

btw matt仲有幾多年先入到藉

柒撚少陣啦
望下阿積士正選同後備有幾多個青訓再出聲
成日以為人地逼害五件

港毒分子list
1. 葉雄輝
2. kai子
3.

標準灝天v彭亨 打左了？

Kai子倒舉抽氣扇旗

馬超勁定港超勁？
我地妹祖都入十幾球

呢件港隊外套應該幾保暖

都話少青訓上一隊唔係問題，問題係你就咪撚用青訓打J啦屌你老味 車仔年年青年軍都掃獎，車仔官方都唔會攞出嚟打J啦

羅素響香港打南華去馬超護級

傑志8小將17-19歳，暫時少上陣機會好正常

垃垃隊實力=彭亨

19,20歲一年港超上陣唔夠雙位數，都應該諗諗自己前途
外援/假鬼下有無出頭？

係邊到打都唔知

有冇精華

Die for hk：辛祖、黃洋、王振鵬及艾里奧
傷：AV 朱仔 金東進

郭劍橋
係咪可以睇一堆幼幼了

彭亨friendly張圖其實都幾靚

go 元朗 / 垃垃 la diu

lam lam lum
魯芬 華度斯 丹尼 唐文 金奉珍 劍橋

你就想啦一堆幻幻

yes,維港同d船香港特色

good idea

種竹期龍至，栽桐待鳳來。
他年跨遼海，經此一徘徊。

贊成外借或轉會

而家隊南華排係南區之後

打到自己咁厚格

狗志

最緊要一眼就睇到重點

可能得畢頓

元朗比賽又唔係多，邊出到咁多個。

好似有幼幼養傷，有d去考試？

大家覺得溫俊今季會唔會零上陣

狗志好波 玩死大陸人

其實5件同王6c friend唔friend？
Friend就可能多d外借

亞冠盃東方對廣州恒大入場安排

東方足球隊將會於4月25日的亞冠盃分組賽，在旺角大球場迎戰廣州恒大。基於保安理由考慮，本會與香港足總經商議後，決定將於比賽當日加派保安人手，所有經旺角花墟道正門進入主隊球迷區的持票人士，均需出示有效香港身份證明文件。

由於作客球迷區座位有限，該區只會開放予持有作客球迷區門票人士進場。因此，本會決定向購下主隊球迷區門票，而又未持有香港身分證明文件的非香港居民，退還購票款項及50元港元手續費。受影響的購票人士，可於3月22日至4月7日，透過以下途徑辦理退票手續。

對於是次售票安排引起不便，本會謹向所有受影響人士致歉，並確保主場及作客球迷於賽事當日，均能於安全氣氛下觀賽。

退款安排：
1）受影響購票人士可於3月22日至4月7日期間，於辦工時間（星期一至五，中午12時至下午6時；星期六及日，上午10時至下午2時），帶同門票親臨長沙灣道680號麗新商業中心11字樓，辦理退款手續。
或
2）於3月22日至4月7日期間，將門票連同姓名、聯絡電話、電郵及支付寶帳號，郵寄往香港長沙灣道680號麗新商業中心11字樓，本會將透過支付寶帳戶發還退款。

狗志好波
不反佢了

442搞到費拉拿比人炒

2017賽季中甲兩輪戰罷，武漢卓爾的大牌教頭費拉拉就宣告下課。

in 狗志 we trust

狗志好波 多謝狗志

狗志
含大粉out

含大fans

顏卓彬 播磨dse
鄭展龍 傷

退多50蚊, 都唔夠大陸仔之前寄去大陸D郵費

最好連客區都唔好比人入

狗志好波
We are 東方

狗志英明

含大吧未知

今次真係要讚狗志

等睇恒大吧暴動

含大個場著藍衫

梁守志表示，經與購票通系統研究後，由非香港IP網址訂購的門票，約為404張，經退票後騰出的門票，會視乎數量再作安排。他透露經廣州恒大出售的作客區門票，約為300多張。

4百幾支那人坐主隊區肯肯定同香港球迷打大架
狗志想唔做嘢都唔得

等睇支那仔到時門口先知發爛渣

東方！東方！

班支那狗會唔會屌第一二場冇咁做

東小儀隻傻雞除左問人多謝邊個仲識問其他問題？

東方！足球！球場領袖！

入左決賽有咩期望呀？

客觀睇
唔俾支那人坐香港人區，根本呢d係狗志份內事，唔值得吹奏

狗志補牢
等睇支那仔屌老母

計埋啲腥港人、兩地走嘅水貨賊、留學生、港奸⋯⋯
八百都嚟緊
佔領界限街都得

不過可以玩尻班支那人

Yes

用50蚊玩殘班狗

狗志卜間k房比佢地啦

等睇支那人話落黎圍住旺角場都唔退飛

球迷共舞 如同合奏

LM

支那人最鍾意R賠償
等睇支那人獅子開大口

其實都未抵賞到作客果場連飛都冇得買

不過今次起碼狗志叫做番D野

如果連作客區都唔比人入, 咁我就真係吹狗志喇

恐慌性拋售

改成kim sir please

跟fifa例，又唔可以唔比人入作客區

收到風伊達收咧

yes, 其實仲有作客飛個單未計

狗志大巴大巴車落反東班友仔到

狗志好波呀

邊個踼佢

黃洋補牢 未為晚也

我都想知

why not both

友賽應該冇限

淘寶班炒狗蝕到仆街

早放走個班咪fat fat

數漏左失蹤人口溫俊同埋唔記得盧十二
計埋佢地又出到一隊十一人正選

買左嗰d

黃洋寶刀 未為老也
白雀

等睇含大吧班支那仔屌鳩居港含大球迷狗咬狗

香港人屌完 到支那仔屌
狗志老母都好唔得閒

手持作客飛fat fat la

奉政府諭 ：
广州fc吧已被封鎖（原因未明）
撚🐶有請移玉步至 广州恒大足球俱乐部吧

其實我係想睇旺角場打大架，第二次旺角騷亂的

智者既笑容

最後發覺買左主隊飛既大陸仔, 全部都有香港身分證文件
冇人退飛

東方龍獅：關於居港外國居民會酌情處理，因是次安排主要係避免客隊球迷進入主隊球迷區發生衝突

伊達要求2年約真有遠見

全部都酌情就再次炒車

大陸人支持東方典算

認真：到時支那人拎主隊飛硬闖作客區入口會唔會被放生

而持有外國護照的外籍球迷，亦會酌情處理。

要Show passport

笑到最後

其實成件事最好笑係退返50蚊手續費, 仲要上佢office/另外寄返門票俾佢地,

佛山球迷被遺棄

原來又踢左三個月
呢鋪直頭唔踢齋咬糧

最講愛國班支那人好多都拎住外國護照
會唔會成為一大保安漏洞

fb已經有含大人上東方page屌鬼

車錢同郵費都唔止

狗志退飛比自己球迷就闊綽好多

算係出返作客飛俾支共收起哂既一口惡氣

哎唷唷, 嬲嬲豬牙

非法集結

收2張對恆大學生飛
Tg:xdd123

痴線佬們快上去撚狗

收風收到咁快

支那仔好慘呀冇得入場

屌得好，東方專恰客隊球迷
香港作客廣州定廣州作客香港都恰

暴動

會唔會係慈母叫狗志咁做?

足總叫掛，afc禁賽，萬一打头

足總叫掛，afc禁賽，萬一打大交

到時狗志要係旺角場門口向班支那人謝罪

陳大力：脑残啊你？赔50想了事？？

保安風險一定要分隔主客fans

其實條款係有冇得咁樣退飛

乜佢地唔係財大氣粗咩? 竟然同小香港計較小錢?

笑撚死，班支那狗已經開始屌緊鬼

足總同黑警溝通過都唔奇

應該要大量警犬守係大閘同客隊入口

雖然今次狗志補番鑊
但係做法好業餘

狗志應該問過法律人士先

上去撚狗

東方足球隊將會於4月25日的亞冠盃分組賽，在旺角大球場迎戰廣州恒大。基於保安理由考慮，本會與香港足總經商議後，決定將於比賽當日加派保安人手，所有經旺角花墟道正門進入主隊球迷區的持票人士，均需出示有效香港身份證明文件。

冇ac

[/quote]
睇下頭像，應該就係自己友了

不去退票，等距实际上空场

廣州仔正傻閪，一下回馬槍

驚做死班PTU, 旺角慈母館CID

上次打支那都係出左一車PTU

睇下頭像，應該就係自己友了[/quote]
你的摩擦力很強

有
但唔想暴露真身 cdrom算

禾志

其實支那班人可以民事告東方
不過都係之後的事了
起碼比賽當日無得入場

狗志又然

[張票係咁寫]
6. 活動籌辦/主辦機構有權增減或更換藝人及/或更改已公佈的節目﹑座位編排及座位數目

好似係自己扭到 見著佢無啦啦訓低

到時退左d票會唔會再賣

一定會

挑，五月天都可以cancel疑似黃牛嘅位啦

有香港身份證先買得

大陸仔話唔退, 留空位

送俾龍獅員工

啱呀

以後好應該擺上po頭

佢地都唔貪嗰50啦

留囉，最好連作客區都唔好嚟

今次好快又會爆post

多吉位可以多嘢玩啲，唔駛就班忽然球迷

binc

亞冠呀，但一搶飛搶唔到，你嚟個買主場飛搏照入呀，呢個真係超級大傻仔呀！呢啲飛你都唔係買啱區嚟坐，點入場呀老友？你估你真係識自動導航咩真係⋯⋯

推po又加快速度

仲諗住嗰日請半日假 睇黎唔洗

头像
CHEUNGCHI聪 1
4楼今天 17:17
操作
照去 唔比入都叼他老母

头像
BThongtu 5
5楼今天 17:17
操作
钱不多，让他空场呗……

屌喇星我仲諗住早一晚紮營架 家陣個營冇撚用喇屌

好驚啊

燈撚到

得四五千如何投資好？

講真 四五千話多唔多話少唔少
我建議你買26張東方對恆大正價飛
同佢講你冇身份證 將呢26張飛放返比東方
到佢開售時再大手購入
呢度一轉已經可以賺到千三蚊

狗志佈咗佢兩個月局，就係為咗撚化支那人

比清都唔差

仲有香港班含大狗會騎劫

個標題
支那人仲話搵消委會投訴

最後成為國家主席

Dave Choi
內地上唔到fb架🙅🏻‍♂️

東方
我們會透過恒大方面再作通知及發佈

投訴

港超d波位多過人
你估香港球會怕咩！
人多重腳軟

佔領旺角大球場，正式啟動！

lin please

agger

明明只係唔比入主隊區
講到好似全部都唔比入

佛山球迷點算

撚到班支那人呱呱叫

vip應該唔使主隊門券

法國好多連登仔上咗東方fb玩尻支那人

早知買多幾張啦屌

多謝提醒。

XXXXX 假設對方有3000門票，如果唔退票，咪到時吉左3000個位？
讚好 · 回覆 · 1 · 28分鐘

東方龍獅足球隊Eastern Long Lions Football Team 唔會，我地已透過購票通系統check過
讚好 · 回覆 · 6 · 26分鐘

雖然到最後可能又有變卦

但至少今次可以撚一撚班大陸仔先

可以cancel 張飛架嘛

不過隨時仲有D住香港既漢奸買

即係已經知有幾多飛會release出嚟

佢地都on99
消委會冇撚用架 得個樣渣

東方於亞洲聯賽冠軍盃分組賽只餘下一場主場賽事，於下月25日對廣州恒大。一直有指大部份國內球迷購入主隊球迷區的門票，令本港球迷大為不滿，東方總監梁守志今日表示，屆時持有主隊球隊區門票的球迷，必須出示香港身份證或外國證件方可進場；擁主隊球迷門票但只持有國內證件的球迷則會獲退票以及發還50港元手續費。梁守志表示，只有404位購入主隊球迷區門票的球迷屬國內球迷，而因數量太少，退回的門票亦未必會再度發售。

退款安排：
1）受影響購票人士可於3月22日至4月7日期間，於辦工時間（星期一至五中午12時至下午6時；星期六及日上午10時至下午2時），帶同門票親臨長沙灣道680號麗新商業中心11字樓，辦理退款手續。
或
2）於3月22日至4月7日期間，將門票連同姓名、聯絡電話、電郵及支付寶帳號，郵寄往香港長沙灣道680號麗新商業中心11字樓，退款將透過支付寶帳戶發還。
記者：禤家民

仍然要早啲去

吹撚到要反客為主
原來得400條友
同高登仔吹雞call馬去集會差唔多

竟然仲有外流球員

班漢奸可能幫支那人買埋 所以到時可能比預計仲少人

梁守志表示，只有404位購入主隊球迷區門票的球迷屬國內球迷，而因數量太少，退回的門票亦未必會再度發售。
退回的門票亦未必會再度發售
退回的門票亦未必會再度發售
退回的門票亦未必會再度發售

我屌你老母

仲要係我島踢

我島

最後得幾丁友

有飛有閪屌

到時如果真係有班支那人塞係mk門口，東方會點處理？

1.搵黑警驅散佢地
2.放佢地坐作客區
3.狗志每人賠三千了事

風向又轉了

一撚早你就block 9 人IP 或者講明

雖則玩鳩支那仔好爽

林樂勤無份？

404 not found

好消息，下個月九巴元朗對大埔唔洗對佢。

vpn都可以買到

要睇實狗志條仆街會唔會整大個作客區

要踢幾耐?
可能踢得耐飛馬唔放人呢

中前場弱到

400張好多wo 咁都唔賣

狗志今鋪真係好正，終於做番件好事

外國ip 唔一定支那狗買既

唔會送俾佛山球迷咁仆街掛

安永佳仲係U20

HKlD，我見過淘寶有得賣，在買賣記念品果一欄，睇嚟東方三步、守門員英雄輝出馬都5掂!

報警

宜家先知香港唔係講法律咩
成日話香港係中國既一部分

好彩冇炒車

？

香港足港代表隊成員伊達上周六在代表和富大埔出戰鬥冠忠南區的港超聯賽事期間受傷，不單無緣為港出戰亞洲盃外圍賽第三圈作客黎巴嫩的賽事，更要提早收咧。

大埔教練李志堅表示，伊達右膝有輕微骨裂，幸沒傷及軟組織。醫生建議做手術，若做手術則需約三個月時間康復。考慮到伊達年紀不輕，會方希望再尋求幾位醫生意見，才決定是否動刀。

叫佢睇下賣飛條款啦

第一版外流球員名單可以加埋我島港會呢位

404張飛

班猶太人會驚你搞事
大大個耶路撒冷係隔離

琴日英雄輝撚完淋病，
今日就到狗志撚含大狗

translate server error

東方龍獅 正氣之師

原來得404支那人買左，佢地入場搞事溶咗佢地都得啦屌

其實可能400個香港人

royal blues官網寫係德國籍

果日有野玩啦

台北皇家蔚藍好多鬼佬，實好勁

VPN

無香港身份証就唔可以係東方龍獅既球迷，以後港超聯都要有住址証明先可以去主場球迷區。

new andy nagelain

仆街了
淋病咁撚小氣
輝尋日咁樣落鳩佢面
到淋病上台會唔會拆撚哂d球場

1.0都話體育冇經濟貢獻，你估2.0會放過體育界咩？之前港隊仲要爭d搞串習帝個國豬party，就算輝冇得罪佢都會照搞

好似位置都一樣 中堅+中場

大陸球迷點算？大陸都有港超球迷。

即係對北泡都唔洗預佢

有伊達都係被元朗中出架啦
加埋樂仔 馮慶燁停賽
如果唔好彩打港隊整傷埋金威 嘉耀
中後場甲組水平
等輸456球

最出賣中國人既原來就係中國人
睇住恆大球迷變含撚球迷，真係笑左

debut入遠射
雖然個龍廢

顔樂楓停賽3場

俾錢減一場，即係要停埋下場

張高翔係之前傑志u隊隊長？

張高翔 安永佳 謝家榮

j片入好多罰球 半場直射都有
護波分波嗰種中場

買飛條款有冇寫要身份証？
冇等賠3000啦

矛咁好 grade 囉

炒通識 history

有冇原片想睇翻

畢業出來
係咪好靠人事關係先容易搵到食？

肯定有 term 容許 unilateral variation from time to time without further notice 啦

啱啱交 paper 做呢樣

希望元朗球迷唔好嬲嬲豬
利申買左套票

冇買套票不過買哂3場嘅飛

唔係講緊你，講緊前面叫"元朗球迷"個會員

哪有錢...

罰款代停賽 好唔合理
有無其他聯賽都係咁？

小小明星

做乜咁靜

阿邦又識？

中場訪問
足球一場都無落過嚟睇

咁咪幾好
費事人哋又屌話太快

佛山龍獅事件疑似幕後黑手

好威風

佢係fox好似乜運動都有講

好正常姐 今次東方志做番份內事
做球迷既當然支持

有冇巴打幫手睇吓我有冇入波

勁嗰D應該去咗國際賽?

冇呀

邊個入？

好似係跳起爭頂落地唔啱腳整親

法國google係搵佢唔到

youtube好多片

連籃球都係Yennie

原來鬼黎

還我iris

狗志贏哂 大家自動收聲

鄭兆均兩球，尹東憲一球
btw卓卓好撚廢

鄭兆均，繼續加油

送左球12m

互送12碼

快啲幫我吹奏下
馬超第二=港超尾二

Oliver Gerbig
奧里華大JERJER

Ger big

發覺新嚟呢位元朗球迷有潛質做青山之友

第一球失波徐宏傑彈出彈入唔知想點

好勁ar

係咪又未傾掂機票錢

自己主场嘅时候公安唔准人嚟，仲要封口唔俾讲；宜家人地只不过系为避免混乱防止安全隐患，唔准坐主队区，有咩问题？成绩球迷素质低就系人都知，原来已经衰到咁嘅程度，又再开眼界了
呢條友識波

國佢老母內

有得睇

那个场也容纳不了多少……400个已经有百分之好几十了
真是荒謬，把自己看得那麼高

豪氣啲啦

10%都無

我島又贏

成班連登仔咁撚冇骨氣，做返件事去補鑊就爭住衝去幫狗志含撚

其實我覺得四百幾真係幾多 希望賣番比自己友

唔巧咁講
禾一直都係東狗

唉，伊達收咧

狗志就好似塞你食屎
然後係咁易幫你抹一抹咀咁

唔係咁都要多謝佢呀

張高翔唔係去咗外國讀書咩？專登回香港比賽？

其實早兩場夠話扯紅旗但係實際上都係差少少先六千人入場
所以full house減番四百幾出嚟個效果同前兩場係冇分別

已經破壞咗形象無咁容易修補
守志＝狗志 已深入民心

我睇支那網， 佢哋話空咗個場兇東方

佢地話要告上AFC
巧京京

我笑而不語呢方面香港球隊係專家

西方作客X&XXX嗰場屌閪灣萬幾個位坐得唔夠三百人吉到兇到西方首席射手傷咗呀

滿州恆大發爛渣

香港球隊係空場作賽專家

睇到班人嬲鳩就好笑

香港球員最慣就係做神功戲

仲話空場搞９東方， 笑而不語

問吓kiko 艾華度 呢D平時係點

唔知仲以為比人逼害

開帖者有料 帶動討論

咁都好吹奏狗志 明明只係亡羊補牢

我地支那就唔可以有東方球迷

咁中大呢？

殺人大埔場

飛馬南華呢d 直頭係神功戲台柱

快撚啲 想睇空場

告乜撚， 公安咪又係咁， 食屎啦支那正仆街

no money no talk

講到欠撚左佢哋咁

一起 要許多福氣 或者 承受不起

我下午4點3喺city ac1 附近
見到位巴打著住件港隊紅色波3
是你嗎

好似係作客香港仔

有情有義

東方個page
仲有好多花生食

廢中

含大支那仔見過坐四萬人既場連坐四百人都唔夠未??

廢中爆seed

個姓係yeung但係用「俱樂部」
去含含大撚啦

係咪地下浩多條女黎 好正呀

其實佢都唔算真係好廢中姐 見佢都真係好支持香港足球既
已經好過好多呀叔日日喊屌喊殺

真廣州仔都好似用返粵拼
但呢條似係賣港賊

無左三個巴西仔含大攻力減半，再加旺角場有利防守，含大真係會攻唔入

到時會變打MMA架啦

三個巴西佬收左皮

話時話佢去左邊？

流浪

冇收到皮希望到時至少傷一個

傑志入場前嗰條片好warm

佢ig 應該係返左日本
btw條女

笑q死，支足後日同韓國比賽果個場用咗八千萬翻新
有納比，咪一樣比泡菜吊打

泡菜有2.1倍
上盤讓半球都1.9倍
我聽日去訓返500蚊先

肯定打架

派錢wo

支足最on9就係次次都用唔同球場
你估真係轉球場就可以轉運咩

立法會醫學界議員陳沛然醫生平日工作都已經繁忙，但佢對足球運動嘅熱愛同支持，絕對唔係口講或者走去馬會果一類，而係親自落場踢埋一份。

最近仲有一個新突破，就係參與香港足總五人足球聯賽，註冊為五人聯賽甲組隊國強連城ONC嘅球員。

唔好以為佢只係報個名就算，陳醫生其實係好認真、投入，就算有時只係後備，但佢一路喺場邊熱身，亦都有花時間留意隊友喺場入面點踢，畢竟踢開十一人波既佢係第一次玩五人。

現任立法會議員註冊踢足總正式既頂級聯賽，喺香港可能係第一次出現，先唔好講咩經濟貢獻之類，陳醫生今季參與五人聯賽，已經事先MARK低晒啲比賽日子，仲推晒朋友既約會，即使喺今季第一場波只係上陣四分鐘，但佢都話開心。

「我嘅目的就係參與，五人足球攻守轉換快，球員喺場入面冇得停，都可以令自己體能有所提升。我都係學習心態咁參與，就算踢一、兩分鐘我都好開心喇，今季我場場都會嚟踢。」

老實講南韓W2.1同派錢冇分別

輕鬆收返一星期補習錢

趁高水好allin

2.5大仲高水，呢個仲好

叫得陳X然都係勁人

City LLB? 唔緊啦，總之上到PCLL過到骨就得

要維穩

廢話, 佢唔係鬼點踢我島港會呀?

雖然我唔賭，屋企人已all in
son停賽，仲有大把英超，德甲兵
in kimchi we trust

弱化版港會
阿爸香港人？

feel到成班大陸人口講唔退但個個都會退

FM 2017 港超聯頭像包 V2.1更新（請閱讀Read Me.txt）

V2.1更新：
- 更新2016/17球季頭像
- 加入/更新冬季轉會球員頭像
- 港會、大埔、外流港將頭像有待更新
* 由於R&F富力並非本地球會，因此R&F富力並不包含在本頭像包中。

下載地址：
解壓密碼：O_Giroud

thx

轉左工真係完全冇時間搞

2004 Nike template

多謝

衝呀

仲有 commercial 星期五

咪撚燈住啦老老豆豆

韓仔呢排踢得都幾差下, 支足隨時偷到雞

又係比清出力既時候

都唔只呢排lu
今年一個唔該隨時係日本/南韓代表afc同中北美洲踢interzone playoff

有相
不過唔識

唔知係其他國家都勁左定點
日韓作客都差左, 日本都叫keep到隊形, 係入波能力弱
韓仔直頭鳩踢冇隊形冇板斧

等睇冇女帶帽

裏面D評論都有D正常人

我覺得我呢排燈力唔錯

@東邊牆頭西邊草021：限制客隊球迷觀賽人數，這應該違反亞足聯規定的吧？

都仲有d係弱智

肥邱錫會章.jpg

有啲支那人連基本理解能力都無

堆填區民主大報有 Cathy 同 林作

條女唔掂 東小儀之流

成個bella ma咁

你地講緊咩

幾時到你

我睇相有華人

沙華自十月完成手術後康復情況理想，在本會的物理治療師（AFTC)和體能教練悉心照料下，比預期中更快重返球場進行訓練，相信他最快在下月全程投入球隊操練！而且，他在這半年並沒有偷懶，反而把握機會健身，身體狀況明顯比季初更強壯！

Salva, Be Ready !

#keepthedreamalive
#hkpfc
#aftc

咪就係,東方正on9

吾反東方了

agger
吾反東方

其實買飛個網都有寫主隊區客隊區啦
你係客隊球迷買咗主隊區係自己on9消委會鬼睬你呀

吾吾

吾豈能甘願為狗志爪牙？

讓年輕球員有足夠出場機會，相信是不少國家或地區都面對的問題。在2015/16年度球季，香港超級聯賽只有9支球隊參賽，為了增加比賽數目，加上一直有不少聲音指本地培訓的年輕球員缺乏上陣機會，足總推出了「菁英盃」這項比賽，規定球隊必須派遣不少於兩名U22球員上陣，藉此鼓勵各球會分擔培訓U22這批「過渡」球員的責任。話說當時足總職員曾提議將比賽命名為「隊長盃 Captain Cup」，以紀念人稱Captain的胡國雄，冀激勵年輕球員以他的成就為奮發目標。

「菁英盃」容許球隊盡遣6名外援上陣以提升球賽的可觀性。由於上一季推行時間甚倉卒，在超聯會會議上各會達成共識，讓球隊選擇減少上陣外援名額，以換取不用派遣U22球員，因而出現了外援及U22「6+2」或「4+0」的特別賽制。今季原先計劃硬性推行外援及U22「4+2」的規定，並給予奪冠球隊參與季末附加賽的資格，以增加球隊之爭標意欲，但卻因一部分球會強烈反對，賽制最終只能原地踏步。

最近有球圈人士提出舉辦U22聯賽，亦有人重提年前「港菁」的概念，建議組織U22代表隊參與超級聯賽，「菁英盃」的命運將如何，值得大家深思。
九巴元朗
會長 王威信

呢排王6C好搶口喎

膠鵬

尿進西成個晨運阿伯咁

坡仔有幼獅 我地整隊幼龍 每年一度攪個龍獅盃

寒冰掌～

相映成趣

張相個氛圍搞到馮奇都變埋廢老

幾時到你牙泰博

jerbig

邊隊會反對4+2呢??

係咪東方反對？

Bb

方向隊出唔到

馮奇係咩職位？

下星期港隊對黎巴嫩係於黎巴嫩定中立場踢？

大jer精華

我只孤單一個過活 望向天邊多遼闊

點解佢踢到港隊

carry我島港會

What a goal that is a goal goal goal goal goal

Canny做證婚人

Gerbig ig: olig17

有盤扭 有分波 有遠射 進攻型中堅

圖呢

香港電欺

應該係中場嚟
喺台灣先間中落中堅位carry

如果有香港 passport，力量身型係幾好 J

又高又大隻

丁死了

FAP FAP FAP

好掛住iris bb

我掛住Cherry

勁龍華麗留名

勁？邊撚度勁呀睇過？

唔燈住

一定有香港 passport，唔係點踢港隊'

乜撚支那人出賣支那人

U隊好似唔係咁計

5件快d簽左佢先

有冇人講下對佐敦場波係咪星期五早上2點

24:00

大家話我睇完波之後去捐血好冇
紅會話我個隻血數量不足

HONG KONG 🙅‍♂️ CHINA

Iris俾人流放左去籃球

唔係呀

件件最愛

Iris唔係寫籃球起家架咩
未至於用到流放呢隻字掛

應該係咁計

yes,唔係要有passport，傑志4小龍都踢得la
巴拉克幾好

傑志嗰幾個鬼仔應該合乎申請香港passports 資格

寫玩具先出到名
港足邊有人理

睇維基，巴倫古素今季去咗西乙B 球隊UD Socuéllamos

yes
申請緊掛
仲有垃隊雅高

雅素Axel

雅高係外援

今個月得返一場港超
一場港隊友賽
一場港隊亞洲盃外圍賽

有點空虛

yes
幾好，流浪青訓

無垃圾波睇有點空虛

有傑志友賽

今個月都得番唔夠10日

睇甲組囉

緬甸3-1印尼

東方龍獅白鶴退出港隊引起軒然大波，同樣已淡出港隊的前隊長陳偉豪坦言體諒白鶴的憤怒心情，縱然明白入籍港腳已成大勢所趨，但仍期望港隊能定下小將接班長遠目標，「唔好為選而選」。

除白鶴外，不少年過30歲的常規港腳如陳肇麒及盧均宜，均落選今次亞洲盃外圍賽決選名單。34歲的南華隊長陳偉豪自2015年9月「中港大戰」上陣5分鐘傷出後，便未有再獲「Kim Sir」金判坤徵召。笑言認老的「偉豪」甘於讓位，亦體諒白鶴何故憤怒：「孕育年輕人接班係正常不過，不過名單上亦有唔少近期冇乜上陣、又唔係後生嘅球員入選，白鶴嬲係正常。」

回想只得19歲便獲當時港隊教練利沙雲提拔上大港腳，「偉豪」認為以往的入籍兵雖不及現時多，但競爭同樣激烈：「我哋嗰陣同齡嘅有李志豪、吳偉超，前輩又有李偉文、馮繼志等，後尾仲多埋入籍嘅高尼路、謝雷。不過唔同嘅係高尼路同謝雷當年算係香港頂班外援，爭輸畀佢哋都心甘命抵。」場地不足問題長年未解決，青訓並非朝夕收成。「偉豪」明白港隊還需借助入籍兵爭取眼前成績，但亦是時候定下長遠目標：「如果只係為咗反擊外界批評而徵召年輕球員，唔係放膽畀佢哋落場，根本冇意思。當然土炮本身亦要爭氣，起碼喺23、24歲就已經要喺球會度證明自己能力。」

笑言認老的「偉豪」甘於讓位，亦體諒白鶴何故憤怒：「孕育年輕人接班係正常不過，不過名單上亦有唔少近期冇乜上陣、又唔係後生嘅球員入選，白鶴嬲係正常。」

回想只得19歲便獲當時港隊教練利沙雲提拔上大港腳，「偉豪」認為以往的入籍兵雖不及現時多，但競爭同樣激烈：「我哋嗰陣同齡嘅有李志豪、吳偉超，前輩又有李偉文、馮繼志等，後尾仲多埋入籍嘅高尼路、謝雷。不過唔同嘅係高尼路同謝雷當年算係香港頂班外援，爭輸畀佢哋都心甘命抵。」

某梁生

即係話基藍馬又少上陣, 又唔係頂班外援

反kim
菊花，kai子馬

有幾多人係大豪口中年齡又無正選打

法叔37歲入選實至名歸，d預備組台柱out la

基藍馬同當時高尼路 卓卓完全唔是個班波 ching

剩係基藍馬做唔到主力

菊花都復出打返多D

一唸到咁多傷兵
又鳩揀
又鳩陣硬

對手本身又勁過力

真係234定567之間

咁呢個肯定既 波底比唔上佢兩個
不過鬥心同熱誠唔會輸

學李城咁兵變啦

尿進輝上任

good idea
又有北韓18死士了
kim走人

麥基=vardy

希望曾蛇呢幾季帶領完元朗衝擊亞冠後就帶領國家隊衝擊世界盃

麥基kim契仔
白雀，442,陳7,盧12?

9沖

哎唷, 原來9沖冇入國家隊

kim 進攻足球
442(xxx)是錯的陣式

Check 咗
畢頓，巴拉克，史譚：香港出生
史雲斯頓：一歳前移居香港
即係佢地都有資格拎香港䕶照
不過我估佢地可能會等有機會入選大港腳先去考慮申請香港護照，因爲要放棄原有國籍

搵朱sir啦

笑死

換帥後急召歐沖禾果
搭直通車飛奔回港救駕（參考陳七）

歐沖而家收入有無阿積士水平？

溝到女班主可能有

自己買件ajax/feynood波衫比佢著

支那球迷：
含大＝歐洲一線球隊水平
其他中超隊＝歐洲二線球隊水平＝阿積士

u 隊國際賽都計

但今次係全運會，唔知點計

做咗 ABL 好耐啦

請珍惜白鶴（認真）⋯⋯

驗骨齡

不愧係9upper真係一矢中的, 牙金屹起條尾都知佢想點

其實好似都係唔撚準, 最多可以有幾年誤差

中間一頁吹水唔抹嘴, 講到白雀有機會返中超都唔返, 一定要返來投靠羅神咁

一係好中意一係好憎白鶴
唔怪得

香港，澳門特別行政區和台灣省運動員參賽需持有香港，澳門和中華台北足總（足協）出具的註冊證明和本人身份證或護照。

唔使 passport

支那以前成日係國際U隊比賽報細年紀，用大仔去恰人地d細仔，所以支那係國際U隊比賽成績係唔差的
不過一上到成人比賽即刻現形

原來如此

kim out

豪歌真係高質

即係kim心目中，白鶴連裝色作用都無
選年輕球員可以話俾外間聽為未來準備

含大吧3大comment
1. 不退票，讓旺角空場
2. 去消委會投訴
3. 歧視中國人

有人話報警/icac 笑死我

班大陸人真係好on9

咩書嚟

100毛出果本香港好波?

和哥講得好中好應

除咗話足球一定要同政治分開呢句之外，大致認同。屌你老味叫你報港超都block柒我？以後咪撚俾我見到熱時報香港波啊冚家富貴

點解班支那仔會話歧視中國人
唔係溥天之下 莫非蝗土咩
定係佢地想香港獨立有香港民族

想問下聽晚港隊，同28號晚有無直播？

無知一問
傑志四鬼又話咩比fifa取消資格左
咁點解上場可以出畢頓？

我到宜加都唔知個兩場波幾點踢

因為攪掂咗一個

VS Jordan 24/3 0000
VS Lebanon 28/3 2300

HKP會唔會搞直播

香港時間24號零晨對jordan

呢D濕鳩friendly 邊有直播呀

屌你老母最後咪又要跪

含大出馬

引佢老母, 你問下公安先啦, 屌佢老母
天體咁撚大個作客區, 公安都多過球迷, 咪又係唔撚比香港人買左客隊飛入場

再一次屌大陸老母

希望撐返狗志嘅唔會過兩日又炒車

記者朋友大家好，我係古巨基JoeL

原來J2最高收視就係9月3
91萬

即係畢頓搞掂左 其他仲味得
4個睇落係咪 巴拉克 史談 比較突出

在為居台港人 我下次都去睇下我島港會周緣德 支持下先

炒硬

都話要睇實狗志會唔會劃大作客區

支那狗係咪冇腦, 俾緩衝區坐人咁仲叫乜緩衝區?
你班係支持客隊冇買客隊飛走去買主隊飛, 唔俾入場關人撚事?

朱sir前日咁講
「早前在國際足協針對未成年外籍球員的保護措施下，遭取消球員註冊的U18小將畢頓已獲「解禁」，相信其餘3名土生洋將及其他球會的相關球員亦會逐步恢復資格。」

唔好問點解又搞得返掂，無人知

狗志係港毒份子

睇實紅布位置會唔會有改

仲唔快D報公安拉9佢

紅布位坐到404 條友?

屋企住喺中聯辦對面
有冇人有source整合我拎去舉報
港超整風運動正式啟動

紅布拎去深圳河隔住囉囉
中港圍布

叫佢地坐隔離花墟場睇直播啦

咁佢地4個又唔係因為足球相關理由先係香港定居，一開頭根本已經冇問題

不信眼淚 能令失落的你愛下去
難收的覆水 將感情慢慢盪開去

狗志話多左404張飛唔會賣
唔賣既原因係覺得佢會封28段去整大作客區

洗頭艇拉佢上去拍悔過片
為佢好，減下肥上身輕D痛風閪腳會好D

我怕未到廣東就閪瞓發作震左落海多d

比公安行私刑

on9自己買黃牛，退票退原價好正常姐

癡撚線將最好氣氛個位割讓比含大

可能隔離唐樓D人賣個天台俾佢地睇呢
不過小心地滑

其實講劃區，俾龍門後佢地都得

笑q死

未有香港電視台話直播

聽晚友賽佐敦應該會有中東台播

聽講下集fifa有中超
即係有法佬同技師李用

大鐘底好啦

我始終唔明白點解要放作客區係靚位

狗志可以諗諗wor

bein sport

因為最近逃生出口

on撚鳩 香港波邊有媒體理

給我往死裏打

啲鬼申請緊證明非足球理由來港

buddle 係第一個 process 完成功恢複註冊

佢哋以為自己係邊撚個啊

係囉，人定通常放最差
龍門後面同冇瓦遮頭位置